連登仔做左藍絲狗？

屌你人地抗爭都屌，話係中國煽動乜乜柒柒

等香港人咁做果陣你班撚樣實割

起底，封鎖，不推文

以為自己好幽默呀？慢慢單機啦傻鳩

都話連登係平行時空

駁唔到就不推文封鎖
叻

Loot又點？
都係班狗引起

你不如講埋阻人返工既香港抗爭者唔關抗爭事

抗爭講到話係暴動 唔係藍絲狗係咩？
抗爭係咩模式唔係由你定既 ok?

搶野係 抗爭既一部份的話
不如殺警啦

Loot 又點
警狗殺黑人又點

有咩問題？
左膠？

冇 好認同你

美國想停loot就唔該認真處理黑人被歧視既情況

兩樣野有咩關係

有呀 你選擇無視左loot係錯

一樣野啱定錯要睇埋佢背景 冇得就咁話loot啱定錯

舉個例 黑人姦殺幼女 咁槍殺佢係啱
黑人跑跑下步無撚端端比人殺左 就係錯

咁loot咩情況下係啱？

依家咁 不過只係我認為
你可以有唔同睇法

我覺得兩樣都錯
冇理由 反警暴 但用番暴力反

你玩鳩膠未
念力抗共好冇

玩夠 打錯

咁點解用暴力反警暴係唔應該

警察用暴力唔啱 你就用暴力打番警察就啱咩
美國有得拉黑警架 你估香港咩

警暴問題、黑人被槍殺問題接二連三出現，唔係拉返個黑警就解決到

或者咁問吖，佢法制咁完善又會有黑人被槍殺？

法制唔完善咪完善番佢囉
再唔完善咪再改囉

邊個亂殺咪拉囉 重判囉 再殺再拉 再判重啲囉

與民為敵既狗 就必然要受到民眾既懲罰
你可以選擇加入民眾或者唔傷害自己國家既人民